香港今早新增7宗初步確診 最細22個月大女嬰合計267人感染武漢肺炎！

267

4點前應該變37

22個月都叫做嬰？

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

咁新聞如果我中招麻煩叫我做300個月嬰 thx

40歲應該係荃灣嗰個